健身撚入 你地去邊度健身

你地多數去邊度健身？physical 抵唔抵玩？

康文署

Same

same

康文 而家轉左p記

home gym

P 記你幾錢一個月 我上網睇勁撚多agent 勁多價

有bar既地方

街頭

力威

除番而家1個月 $183

簽左幾耐？

30個月

IVE

跟開胡師傅

康民好多痴線佬痴線婆

利申康民

公園

康文

有冇力威師兄？
一齊比d爭掙札樓豬